駛唔駛頒個環保大獎比港鐵？

今朝搭東涌線熱到仆街，唔好話冷氣，風都冇一滴，底褲都濕鳩埋。
我屌你老母咗撚熱唔開冷氣做乜鳩

你老豆老母係蝗蟲

拎個溫度計度下最公道

唔見左#2
應該唔係肥絲大隻掛

係囉

成班都唔見晒
CC台痴線佬多到...

大家一齊投訴佢 屌佢老母on99

肥絲繼續對抗五毛

建議你寫信去
有效啲

一陣返公司打

熱少少都忍唔到
正廢柴

紅磡站先不得了